今日遊行務必和平進行

我明白知道咗琴晚有烈士犧牲之後
有好多人會覺得好憤怒同沮喪
點解抗爭者行到呢一步
個政府仍然充耳不聞，我行我素

由年頭推修例
至李家超嘅内地司法獨立論、批評法律界無知
及林奠嘅「全部都係廢話論」
到69百萬大遊行同612抗惡法
綜觀大大小小嘅事件
個政府有幾咁固執
幾咁目中無人
大家有目共睹

各位要記住今日嘅遊行
目的係想向政府施加民意壓力
以及作為日後後續行動嘅基礎

因此，遊行嘅人數、性質同方式都相當重要

但鑑於普羅大眾嘅態度、社會傾向同法理上都只係認同和平表達訴求，要佢地企出黎，就只可以冷靜行事

尤其是政府宣佈暫緩修例之後
有一部份原本堅持反惡法嘅人會改變態度，欣然接受
如果呢個時候做任何激進嘅抗爭行動
好大機會會弄巧反拙
令呢班人覺得反感之餘 (佢地會覺得政府已經讓步，點解仲需要做到咁？)
亦俾咗政府一個機會「冠上罪名」同「名份」

所以大家謹記
今日嘅遊行
務必和平進行

btw，今日出黎，記得着黑衫
乜嘢紅衫黃衫嗰啲全部都係五毛

係，鄺仔已經頂唔順。我哋唔可以再有人係呢啲時間受傷。我哋要用我哋嘅安全去支持鄺仔。

但係今次遊完
黑警慢慢上門拉人又點算呢？

今日係和平遊行，表達民意。明天 後天 每一天都係抗爭日子 一日不撤 一日不退

遊行係拎左集會紙
黑警唔會任何人做啲咩

意思係針對612
可以慢慢秋後算賬

不撤回
不撤控
不釋放所有義士
不落台
不取消功能組別或者全民普選
不撤回暴動定性
只要有一樣滿足唔到
我地就唔會散
咁樣先對得住前人所犧牲既野
我唔承認大台

認同 不過幾肯定林奠唔會理
唔理就必需要升級
希望大家有嘅心態
唔好諗住行完就算

妥協最後 失敗者只會係你
犧牲幾多 揸緊中指我道理

今日要硬衝既人係置其他遊行人士於不義

今日唔衝嘅係對死去嘅義士不敬

一開波就衝一定係鬼
但係唔升級唔set deadline要求林奠交代
一樣都係哂氣

唔好再將衝嘅人當係鬼

洗唔洗我cut 林鄭話和平遊行每個禮拜都有唔撚洗理既圖黎鞭鳩你屍？

今日一定要和平表達先
凝聚民意為抗爭之本

唔撚駛衝
全部人扎撚住自己隻手行入去立法會
警犬打9我地都唔撚擋唔撚還手
咁樣夠和平啦
但你做唔做到

仲未凝聚完???係咪要凝聚到700萬人先至叫夠

衝要睇時機
一開波衝無意義
遊行>包圍靜坐>佔領>勇武
一步步逼政府交代
我地係有比機會政府交代
係佢唔理先升級
將個責任推落政府到
班温和派會易入口啲 泛民都有籍口支持

啱呀，但唔好一開口就話人係鬼，咁多年都仲係咁

無話唔衝
只不過你衝都要有個籍口
岀師有名 大眾國際先撐得落

冇人話過一開波衝
點解你咁快有前設?
冇人話到比你聽有幾多人留低
有幾多人想幾時衝或者唔衝

777琴日咁樣都唔算理由?
咁請問點先算

推

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

唔衝都唔好走呀大佬
琴日林鄭都串鳩你講遊行成日都有

好多普通市民唔會好似你咁理性
睇清時勢 知道唔衝係無撚用
一定要揾個好籍口先會支持衝
識玩嘅可以撩啲黑警岀手先

今日一定要和平

唔好分化先
同意要有deadline

傻撚咗？你想話叫人遊行和平嗰啲人係3毛咪講緊飽佢。 但係我想最後重申一次，今日遊行有老有嫩一家大細，如果有衝突令佢哋受傷一定會令基督徒同埋和理非同勇武決裂但我認同set deadline要佢交代係啱。

總之民陣散個陣大家都不散水
其他睇到時情況

一定要攞返主動權set deadline 升級
否則政府玩軟皮蛇拖字訣
好快散水

到宜家你都未分到邊個企係優勢嗰邊？
同612一樣99%係和平示威者
我地要更大迴響
你咪試下100萬人都照射tear gas

其實6.9 6.12都証明左大家都有作用
無6.9和平示威 都唔會有咁多人支持6.12 人民抗暴
個個都好重要 唔應該話邊個有用 邊個無用
好多市民都係6.12 買物資支持佢地

個個都好重要

612唔落去幫拖個班我都覺得係仆街，但係6月9號有一百萬人係因為真係聚集晒好多唔同類型嘅人有勇武有和理非而我相信和理非係佔絕大部份。所以你真係冇得要求果幾十萬人留低同你衝，但係行完唔好走住就另計。

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

就係咁你先要明白
大部分香港市民都係港豬
你要改變佢地心態係無可能
倒不如依佢地想法
令到衝呢個行為合理化
例如一步步升級 挑釁黑警岀手先

推，今日一定要和平

有無諗過用塵爆撚狗

咁幾時先可以衝？你屋企人都有事果時？

Push

太古義士遺志

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

一定要和平，唔好好似612咁搞事

啱
希望連登仔可以理性啲
記住612 既行動係建基於69既和平遊行

講咗set deadline 升級
將個波推落政府到
“係政府唔回應漠視民意 先升級”
就算衝 都唔應該係衝立法會
同埋衝到咩程度？
苦肉計攞光環定直頭成立臨時政府

民意會反彈，大好形勢一日就會冇咗

得喇得喇，唔洗係咁講架大佬，鬼唔知遊行有老有嫩要和平咩

上次103萬人其實成功引起國際關注，如果今日騷亂的話下次和理非遊行人數一定贅減。

都係果句，大家各有各做，今日到和理非出嚟，希望唔好騎劫咗，邊個搞事我地要協力阻止

今日係要和平，保護好所有階層既遊行同志。另外要向泛民追問打後既抗爭路線，唔可以比政府拖死。

各位要忍住，唔好因為道氣誤左大事

聽下尼個網台節目，而家head住4比0架啦，等吹雞完場，冇使去做過激既行為
林鄭班子一定要還的，咁唔係我地用人命去控訴，唔使咁做

屌你老母五毛 激將法

唔衝做乜撚野？
出去行完就散band?

你覺得遊行完先會上門拉人? 班警犬依家係屋企面壁思過緊? 好大機會佢哋已經搜證緊同埋點緊人相, 呢幾日小心俾狗仔跟或者俾人砌生豬肉

push

大佬呀、人死咗之後都有頭七尾七、今日衝咪將風向去返政府果面。唔好令殉國義士既死毫無意義！

一定要和平，儲返d本
下下612就會變到2017-2018咁鳩

咁616會唔會因為612大衝咗而少咗人

好啦，我地勇武成功影響一個淋奠都唔理嘅遊行數宇，聽日又可以準時返工

麻煩巴打可唔可以打少少重點出嚟，因為我諗其他巴打都冇心情同耐性聽晒成個節目

正確說法係69-610係白行推出嚟，612係勇武祭69-610先出現，唔係因為白行
別看得自己這麼高，只係泛民69-610企啱咗邊(仲以為又割蓆)，612和理非先蒲頭(因為都feel到勇武鐵定打一波，唔跟自己都輸民心)

如果想睇分析，可以入黎

唔該想616衝既人帶個豬腦入黎上下堂

今日 和平遊行
今晚 留守
聽日 三罷

我諗住直落

阻你小小位
616遊行口號！時間無多！靠大家推到民陣睇倒

send比更多人睇

今日會有好多小朋友同老人家
一定要和平先，之後再計劃！

求大家和平，唔好學612咁暴動

0.3 可以收工喇

完左去禮賓府搵林鄭傾偈有冇得諗？

我想講 經過禮拜三之後 係多左好多中立撚同埋和平派走出黎
唔係反對要衝 但係唔可以喺遊行既時候進行。唔好騎劫左呢班政治中立和理非撚既意願，只會失去多左支持

想問下巴絲 今日有無物資站
物資我應該今日拎出嚟定之後？

和平呀一定要唔好比人有位入

Pish

今日係和平主場，推

鄺仔頂住呀